香港人根本就係賤

利申：唔係要去踩低香港人吹噓大陸幾好，大家一齊死返去大灣區啦

唔該唔好再用乜野好客之市黎打飛機 黎麻醉自己一定要用普通話黎應付大陸人
你地返大陸好……去大陸旅行好……人地會唔會同你講廣東話應付你？除非你返廣州人地係用廣東話既地方
然後你一定會講咁外國人黎香港你唔屌佢地？係呀～我係歧視呀，唔鍾意呀？返大灣區囉
然後一定有人企出黎屌而家香港係國際城市，你唔用普通話你咪唔夠國際，食唔到大陸市場囉
食？人地整個大灣區出黎當你係生金蛋既雞咋懵撚

無返過大陸

唔洗返大陸都感受到果種氣氛